無知一問：其實如果食到咁既賠率係咪可以必勝？

下半場大約60分鐘拜仁12.5角細馬會賣緊@1.97

另一邊廂Bet365同場12.5角大賣緊@2.1
如果真係捉到呢個時機
假設係馬會買1000蚊角細
再係Bet365買番950蚊角大
成本係$1950
開角細收$1970贏$20
開角大收$1995贏$45
開兩邊都有得贏？
可能呢場只係極端例子同埋買走地盤會有delay所以呢個諗法唔成立但我今朝發現澳職鳳凰果場事前飛都有同樣情況
馬會賣11.5細@1.95
Bet36511.5大賣2.1
其實周不時都會發現澳職俄超呢D聯賽既角球盤都有同出面莊家失衡既情況而且通常角細係會嚴重偏冷
如果真係咁買法係咪可以達致必勝？

純粹新手一問求指教

啲飛射黎射去既姐
啲公司係玩食水位

推

Bet 365仲有個剛好12 option
開12角咪兩注都輸

ching 馬會12.5細喎

On9 一個有三個option一個得兩個
Bet365都有12.5架

高於12 同12.5大 有乜分別？
係我眼殘定我解釋得唔清楚

有冇一位真心理解到件事既師兄可以覆下

佢地唔識計數 你係贏緊

係必勝

皇冠好d

照睇得...不過你要捉得d賠率好準lor...仲要本大同分好注碼
一出錯就gg

但犯法

真心笑而不語我俾人當緊係白癡仔鳩up
我係真心想理解呢個理念有冇漏洞同埋呢個現象點解會發生 又冇人覆 一黎就黎兩個話我戇鳩

明曬
講到尾都係正常社會setting下唔會買得到兩邊莊 獨市生意

認真答你 表面上數字上你係必贏 而且我可以話你知呢個情況係經常出現 但係唔好唔記得所有博彩網站買即場都唔一定買到 以馬會為例 你買即場係要等6秒 博彩網站就係用呢幾秒嚟保障佢哋 萬一一邊受咗你注飛另一邊唔受兼轉盤 你就有機會輸 而你而家係用$1000贏得$45 贏十次都唔夠你輸一次

仲有呢個風險

明曬

買到就係，一陣一邊買到一邊買唔到你就仆街

買唔到就蝕到入肉
無人會咁玩
一失手會輸晒

大注即場有機唔受
得1%水位
賠率郁左柒一次已經玩完
細注比你$20$20咁執咪當比乞兒